仆街 今個2月有29日 屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

要返多一日工先出糧

29號星期六wo
利申: 星期六都要番工

原來係陰謀

IT 狗

今個月返咗一日工咋